新手一問] 係香港訓街露宿, 有咩要注意?

新手一問,
搵地方點樣搵又要無乜人見到, 唔會比警察趕, 太偏又多蚊蟲
有無巴打分享下心得?

試多Ｄ就識架啦

買棟樓住咪得囉
做乜要瞓街

何不食肉糜

依D野有速成攻略好D, 生活已經夠NIGHTMARE

紙皮 要事先提早搵定收好, 而家仲搵緊地方, 所以用報紙頂住先
唔好彩我果頭個公園特別多蚊, 訓成晚, 成塊面蚊難都似
而家周街D椅轉曬有扶手, 訓地下怕唔怕有甲由走入耳, 夏天有鼻涕蟲走入鼻, 新聞聽過

今晚可睇埋
而家周圍睇緊附近建築物既頂層, 睇下有無好位

但太遠, 如果連續幾日日頭無野做, 的話可以考慮

睇你邊區啦 訓街都有陀地架 小心啲

訓機場囉
又唔會標奇立異

今晚其實第一次 好興奮

準備iphone都畀人搶鳩埋啦

是過訓過一晚球場，凍撚到呀媽都唔認得

掉咗個電話先啦
冇電有冇得充
又驚俾人偷

十幾年前無聊試過尖咀海旁同個朋友一齊訓街，好撚凍係咁打乞超，隔離個乞衣好好人比左啲紙皮我地

真係好感動 到宜家仲記得 最衰果陣部v3拍片太差

隔左幾個月後同個朋友放假約埋買個麥當當比佢，不過已經唔起到...

點租呀，一百呎都成六千蚊